#
 
เพิ่ม
การ์ด
แสดง
ข้อมูล
ใหม่
รุป
ภาพ
Google
 
Search
 
Rich
 
Card
 
#
กูเกิล
กูเกิล
รีวิว
ปรับ
วิธีการ
แสดง
บน
อุปกรณ์
พก
พา
รอบ
เพิ่ม
แสดง
การ์ด
ข้อมูล
ภาพประกอบ
เรียก
บน
ค้นหา
การ์ด
ข้อมูล
ใหม่
แสดง
รายการ
วน
แนว
นอน
ผู้ใช้
งาน
สามารถ
เลื่อน
กด
ลิงก์
ระบุ
เจ้าของ
เว็บ
แสดง
ภาพ
เนื้อหา
เว็บไซต์
ง่าย
เตะตา
ระบุ
ข้อมูล
เจาะจง
ฟอร์แมต
เพิ่ม
รองรับ
ข้อมูล
ประเภท
เมนู
อาหาร
ภาพยนตร์
ภาค
ภาษาอังกฤษ
ข้อมูล
แสดง
บน
มือ
ถือ
เท่านั้น
ที่มา
Google
 
Search
 
rich
 
card
 
carousel
 
metadata
 
JSONLD
 
rich
 
card
 
Google
 
Search
 
rich
 
card
 
Google
 
Webmaster
 
Blog
 
